點睇蕭生推斷中無數次無人理，估錯一兩次就比班仆街嘲諷

反而果堆大包圍兩邊估既就比人吹奏

99.9%

蕭山好嘢